值得一聽關於立會嘅錄音

阻阻各位，唔好意思
麻煩大家入去睇下/聽下，我可能開錯台，
但真係好值得聽架

希望大家能夠聽下呢兩段錄音

你不如講下大概講乜嘢啦

你入去聽下就知架啦
真係值得你花時間聽下架